# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-22 15:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: forms.py:44
msgid "Chrome Browser Bookmarks"
msgstr "Chrome浏览器书签"

#: forms.py:44
msgid "Choose Site you want to import from"
msgstr "选择要导入的网站"

#: forms.py:45
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: forms.py:49
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: forms.py:60
msgid "This username is a reserved username, please choose another one."
msgstr "抱歉，这是保留用户名，请选择其他用户名"

#: forms.py:64
msgid "Email"
msgstr ""

#: forms.py:73
msgid "A user is registered with this email address."
msgstr ""

#: models.py:168 models.py:421
msgid "feedback"
msgstr "反馈"

#: models.py:189
msgid "forbidden"
msgstr ""

#: models.py:195
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: models.py:199
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: models.py:341
msgid "Inbox"
msgstr ""

#: models.py:365
msgid "replied"
msgstr "回复了"

#: models.py:379
msgid "followed you"
msgstr "关注了你"

#: models.py:385
msgid "subscribed yours"
msgstr "订阅了你的专辑"

#: models.py:400
msgid "invited you to join"
msgstr "邀请你参与"

#: models.py:409
#, python-format
msgid "[%(site_name)s] You have new notification messages"
msgstr "[%(site_name)s] 您有新的通知消息"

#: views.py:49
#, python-format
msgid ""
"You need to verify your email address to continue to use Lianpeng.You can "
"check your email inbox. You can also <a href='%s'>resend email confirmation</"
"a>."
msgstr ""
"您需要通过Email验证才能继续使用莲蓬，在您注册时我们已经发送了一封确认邮件，请"
"查看您的邮箱。<a href='%s' class='btn btn-primary'>点击这里重新发送验证邮件</"
"a>。"

#: views.py:156
msgid "Github starred project"
msgstr "Github标星项目"

#: views.py:159
msgid "Syncing is in progress, please wait for while."
msgstr "正在同步，请稍等片刻。"

#: views.py:188
msgid "Export from Chrome Browser "
msgstr "Chrome浏览器导出书签"

#: views.py:190
msgid "Export from Kippt"
msgstr "Kippt导出书签"

#: views.py:192
msgid "Export from Delicious"
msgstr "Delicious导出书签"

#: views.py:194
msgid "Export from Google Bookmarks"
msgstr "谷歌导出书签"

#: views.py:200
msgid ""
"Upload successfully,                                 we will import your "
"bookmarks to your account                                 in background."
"Please wait a minute."
msgstr "上传成功，我们将接着为您导入链接到您的帐号下，请稍等"

#: views.py:267
msgid "Snapshot service is overdue, please resume the service."
msgstr "网页快照服务已经到期，请尽快续费以便继续使用。"

#: management/__init__.py:8
msgid "New comment"
msgstr ""

#: management/__init__.py:8
msgid "You have a new comment"
msgstr ""

#: management/__init__.py:9
#, fuzzy
msgid "New follower"
msgstr "粉丝"

#: management/__init__.py:9
#, fuzzy
msgid "You have a new follower"
msgstr "还没有任何粉丝"

#: templates/bookmark/bookmark_detail.html:38
msgid "Cancel Following"
msgstr "取消关注"

#: templates/bookmark/bookmark_detail.html:46
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: templates/bookmark/explore.html:7 templates/bookmark/index.html:138
#: templates/bookmark/index.html.py:242
msgid "Explore"
msgstr ""

#: templates/bookmark/explore.html:10
msgid "探索发现"
msgstr ""

#: templates/bookmark/explore.html:17
msgid "精选"
msgstr ""

#: templates/bookmark/explore.html:26
msgid "Recent List"
msgstr "最新专辑"

#: templates/bookmark/explore.html:29
msgid "Recent bookmarked"
msgstr "最新收藏"

#: templates/bookmark/import.html:9 templates/bookmark/import.html.py:13
#: templates/bookmark/index.html:153
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: templates/bookmark/import.html:18 templates/bookmark/import.html.py:24
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/bookmark/import.html:29 templates/bookmark/import.html.py:35
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: templates/bookmark/import.html:33
msgid "Export your bookmarks to HTML file and download it to your comouter."
msgstr "导出您的书签为HTML文件并下载到您的计算机。"

#: templates/bookmark/index.html:87
msgid "Log out"
msgstr ""

#: templates/bookmark/index.html:106
msgid "Notifications"
msgstr ""

#: templates/bookmark/index.html:125
msgid "Settings"
msgstr ""

#: templates/bookmark/index.html:135 templates/bookmark/index.html.py:333
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: templates/bookmark/index.html:143 templates/bookmark/index.html.py:475
msgid "Snapshot"
msgstr "网页快照"

#: templates/bookmark/index.html:148
msgid "Tools"
msgstr ""

#: templates/bookmark/index.html:151
#, fuzzy
msgid "My public page"
msgstr "所有人可见"

#: templates/bookmark/index.html:152 templates/bookmark/sync.html:5
#: templates/bookmark/sync.html.py:10 templates/bookmark/sync.html:28
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: templates/bookmark/index.html:156
msgid "Admin"
msgstr ""

#: templates/bookmark/index.html:158
#, fuzzy
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: templates/bookmark/index.html:159
msgid "Help"
msgstr ""

#: templates/bookmark/index.html:181
msgid "Feed"
msgstr "动态"

#: templates/bookmark/index.html:190
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/bookmark/index.html:199
msgid "Recent viewed"
msgstr "最近浏览"

#: templates/bookmark/index.html:206
msgid "Shared Lists"
msgstr "共享专辑"

#: templates/bookmark/index.html:216
msgid "New list"
msgstr "新专辑"

#: templates/bookmark/index.html:219
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/bookmark/index.html:241
msgid "No feed.You can find and follow awesome people here:"
msgstr "您关注的家伙都太懒，没有分享任何收藏。想关注更多人，前往这里"

#: templates/bookmark/index.html:243
msgid "No bookmarks"
msgstr ""
"还没有任何收藏，您可以安装 <a href=\"/tools/\" target=\"_blank\">收藏工具</"
"a> 来保存网页"

#: templates/bookmark/index.html:274 templates/bookmark/index.html.py:428
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/bookmark/index.html:276 templates/bookmark/index.html.py:307
msgid "Invite & Share"
msgstr "邀请&分享"

#: templates/bookmark/index.html:279 templates/bookmark/index.html.py:429
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/bookmark/index.html:287
msgid "Edit List"
msgstr "编辑"

#: templates/bookmark/index.html:294
msgid "public"
msgstr "所有人可见"

#: templates/bookmark/index.html:300 templates/bookmark/index.html.py:544
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/bookmark/index.html:301
#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:36
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/bookmark/index.html:317
msgid "Add people, multiple username seperated by comma."
msgstr "添加想要分享的人，多个用户名用逗号分隔。"

#: templates/bookmark/index.html:319
msgid "Already invited"
msgstr "已经邀请过"

#: templates/bookmark/index.html:324 templates/bookmark/index.html.py:362
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

#: templates/bookmark/index.html:325 templates/bookmark/index.html.py:363
msgid "Can view"
msgstr "可以浏览"

#: templates/bookmark/index.html:332
#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:35
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/bookmark/index.html:348
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: templates/bookmark/index.html:352
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: templates/bookmark/index.html:356
msgid "Ignored"
msgstr "已忽略"

#: templates/bookmark/index.html:379
msgid "Assign to one list on the left by dragging onto it."
msgstr "拖拽到左边专辑上修改收藏所在专辑"

#: templates/bookmark/index.html:407 templates/bookmark/index.html.py:542
msgid "Read mode"
msgstr "阅读模式"

#: templates/bookmark/index.html:411
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/bookmark/index.html:461
msgid "赞"
msgstr ""

#: templates/bookmark/index.html:466
msgid "comment"
msgstr ""

#: templates/bookmark/index.html:495
#: templates/bookmark/includes/bookmark.html:89
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: templates/bookmark/index.html:501
msgid "Enter '@' to select the user you want to reply."
msgstr "输入“@”选择需要回复的用户"

#: templates/bookmark/index.html:502
#: templates/bookmark/includes/bookmark.html:98
msgid "Publish"
msgstr "发表"

#: templates/bookmark/index.html:564
msgid "Lianpeng User Guide"
msgstr "莲蓬用户向导"

#: templates/bookmark/index.html:567
msgid ""
"Thanks for using Lianpeng, click the 'Take tour' button to learn how to use "
"Lianpeng"
msgstr "感谢您使用莲蓬，点击“开始向导”按钮，了解如何使用莲蓬。"

#: templates/bookmark/index.html:570
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: templates/bookmark/index.html:571
msgid "Take tour"
msgstr "开始向导"

#: templates/bookmark/index.html:589
msgid "enter url here"
msgstr "输入链接地址，以http://开头"

#: templates/bookmark/index.html:590
msgid "Add bookmark"
msgstr "添加链接"

#: templates/bookmark/index.html:624
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: templates/bookmark/index.html:625
msgid "Tag:"
msgstr "标签："

#: templates/bookmark/list_domain.html:12
msgid "Sharer"
msgstr "分享者"

#: templates/bookmark/list_domain.html:23
msgid "Domain:"
msgstr "域名："

#: templates/bookmark/profile.html:32
msgid "Update my profile"
msgstr ""

#: templates/bookmark/profile.html:40
msgid "Bookmarks"
msgstr "收藏"

#: templates/bookmark/profile.html:41
#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:23
msgid "Lists"
msgstr "专辑"

#: templates/bookmark/profile.html:42
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

#: templates/bookmark/profile.html:43
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: templates/bookmark/profile.html:66
msgid "There are no followers yet."
msgstr "还没有任何粉丝"

#: templates/bookmark/profile.html:83
msgid "There are no followings yet."
msgstr "还没有关注任何人"

#: templates/bookmark/sync.html:13
msgid "Sync third party website's starred item to lianpeng."
msgstr "将第三方网站的收藏/标星条目同步到莲蓬"

#: templates/bookmark/sync.html:23
msgid ""
"Sync your starred project on <a href=\"https://github.com/\" target=\"_blank"
"\">Github</a>"
msgstr ""
"                同步您在<a href=\"https://github.com/\" target=\"_blank"
"\">Github</a>上的标星项目"

#: templates/bookmark/sync.html:26 templates/bookmark/sync.html.py:40
msgid "Synced"
msgstr "已经同步"

#: templates/bookmark/sync.html:35
msgid ""
"\n"
"                    Sync your likings on <a href=\"http://www.douban.com/\" "
"target=\"_blank\">Douban</a>\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                同步您在<a href=\"http://www.douban.com/\" target=\"_blank\">"
"豆瓣</a>上的“我的喜欢”\n"
"            "

#: templates/bookmark/sync.html:42
msgid "开发中"
msgstr ""

#: templates/bookmark/tools.html:3
msgid "Collect Tools"
msgstr "收藏工具"

#: templates/bookmark/tools.html:26
msgid "Save to "
msgstr "收藏到"

#: templates/bookmark/tools.html:31 templates/bookmark/tools.html.py:60
msgid "Drag bookmarklet to your bookmark toolbar to install."
msgstr "将收藏按钮拖到您的浏览器书签工具条中"

#: templates/bookmark/includes/bookmark.html:72
msgid "comments"
msgstr ""

#: templates/bookmark/includes/bookmarks.html:20
#: templates/bookmark/includes/list_box.html:26
msgid "There are no public bookmarks."
msgstr "没有任何公开的收藏"

#: templates/bookmark/includes/lists.html:18
#: templates/bookmark/includes/user.html:36
msgid "There are no public lists."
msgstr "没有任何公开的专辑"

#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:8
#, fuzzy
msgid "Add new bookmark"
msgstr "添加链接"

#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:9
#, fuzzy
msgid "Edit bookmark"
msgstr "添加链接"

#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:12
#, fuzzy
msgid "Already bookmarked"
msgstr "添加链接"

#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:19
msgid "Webpage Title"
msgstr "网页标题"

#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:21
msgid "Note"
msgstr "笔记"

#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:26
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/bookmark/js/bookmark_form.html:28
msgid "输入标签名后按回车键"
msgstr ""

#~ msgid "can not follow yourself"
#~ msgstr "无法关注你自己"

#~ msgid "The link is bookmarked before."
#~ msgstr "链接已经收藏过。"

#~ msgid "Modify existing bookmark"
#~ msgstr "修改已经存在的收藏"

#~ msgid "Seperate multiple tags by space"
#~ msgstr "多个标签以空格分隔"

#~ msgid "Collected in "
#~ msgstr "收藏于"

#~ msgid "Staff picks"
#~ msgstr "精选专辑"

#~ msgid "Site"
#~ msgstr "网站"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "文件"

#, fuzzy
#~ msgid "List"
#~ msgstr "专辑"

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "确定"
